[PTGF][Hell][波鞋］呢個潮流人物幾熟面口

今日有PTGF爆料

有冇手足知係邊一位波鞋界名人？
唔知搵PTGF既錢係邊度黎呢

咁熟口面既？唔沖涼改約學生妹啊？

留名跟進

乜柒都放上黎

潮流台討論下潮流人物姐
對唔住巴打

admin義務咋
無賺一分一毫嫁

呢個放上黎都合情合理

呢個台應該唔少谷友
提下手足唔好再亂俾錢人賺姐

蝕埋車錢俾你

推

有無人夠膽係地獄開個post
睇下幾耐比人del

呢個咪租鞋佬 買完新鞋著幾次就放 同租鞋冇分別

邊有人會用fb icon sd比人咁on9

仲未有人係hell 到post

好多mk 要

lm

Nigo Lam

仲要勁多Hell狗幫佢打哂飛機咁，收皮啦，夠膽影張大合照仲有咩鞋未賣。

雖然條友都唔係咩好人黎
但9成比人借刀

垃圾狗
著過一兩次放返出去仲要個個仆住要
態度又串 做admin又黑人憎 以為自己admin大撚哂好撚型
大叔nice好多

西人

你認真??

成班Admin都冇個好

我都覺借刀多

成班入面最黑人憎真係力高 大叔仲要幫佢出post話借刀
唔會諗下自己點解會黑人憎到比人借刀？

有冇圖cap嚟睇下 走咗嗰個group好耐
不過係咪借刀都好難講 以前都聽人講過佢地係有去叫雞

保險佬

推啦柒頭

竟然hell班友仲可以盲撐柒頭

pish

推到nigo係hell澄清為止

唔好推啦